（行動post) （急）上環抗警暴請願

社民連今日搞左個抗警暴請願
中環和你lunch既手足可以考慮去上環個到一齊請願

幫P牌推

推

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生